防暴見無人衝 朗豪坊外拉封鎖線禁止市民幫襯黃店

@蘋果

朗豪坊好似唔係好多黃店姐
不過班狗好鐘意搞鳩朗豪坊就真
之前都射過tg入去

朗豪d藍店多得佢地唔少

頭先經過，成班on99係到企

朗豪坊試過唔比狗入
所以班狗應該好憎朗豪坊

咪係，笑撚死

朗豪班白警搞9藍店

朗豪坊有咩黃店 真心問

M記

4間

敏華冰室

最多咪今日幫襯第二度既黃店先，聽日先再去朗豪坊幫襯

入面全部藍店你去埋我果份

大型連鎖十間有八間唔表態
剩低一係藍一係扮中立

羅家族 係咪得罪黑驚?
成日搞朗豪坊

咁唔去啦

幫襯黃店係日常生活，唔使突登宣佈去比港共伏擊

逸東

大把黃店都係呃個名 做下宣傳
有幾多間肯捐錢？ 又或者對運動有咩幫助？
仲要價錢平均接近中上流
完全食貧富懸殊差距 今年黃圈內肯定變質

logo 黃到金

班狗熱到傻咗

推

邊四間

嗰4間都幾出名...

咁...姐係邊四間

係

肯表態已經係一種幫助

我幫襯d 低調黃店

一芳

1)黃店好多有手足，都有比狗咬過，佢地自己都要用錢，加上好多店雖無咩高調捐錢，但好多都有請被咬過既手足你又知唔知
2）表態已經係幫肋
3）價錢好多都好平，平有平買/食，貴有貴買/食，你自己去幫襯你負擔到既

扮黃 偽黃都唔緊要

最緊要d decoration marketing 黃到出面

唔係點俾錢宣傳呀

自己睇啦

咪係囉朗豪坊有咩黃店姐
得敏華冰室咋

朗豪坊唔比狗入就已經係黃
之前睇黃店app 上面仲有幾間食肆都係黃
一間食天婦羅 一間食台灣麵 （頭盔：憑記憶）

中肯

最頂好似有間 食漢堡包

好似係因為有職工盟站喎嗰個位

今晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

食過

之前聖誕有黑警惡意射tg入間Adidas 當時冇人係果度😂

亂鳩禁黎

班狗無咩野做去攬炒個場？

佢地由14年開始到16年都特別針對朗豪坊

on9

黑警好野，又有大把OT錢

咪理班防暴喇 佢有佢罰企 我有我幫襯黃店

好多警察都係yc 打壓藍店 恥與為伍

最簡單 唔想幫襯藍絲

根本就佢地自己想打。

自問少行旺角真係唔知講緊邊四間

你唔識分藍同黃？

冇示威都照搞商場，只會加速中立人士仇恨。

又一隻 5 毛 , popo 坐狗屋 standby 一樣照計 OT

黑警好波

Tgtg

最好室內放

果到藍店多過黃...
自損一千

又搞朗豪坊

就係話冇黃店得啲藍店囉

依家仲有無狗？

搞搞下唱下歌食下黃店, 喺疫情加持下仲有效過開花 乜都唔洗做已經成班狗入黎發顛, 而家整整下班藍既多得佢地唔少

其實down個和理pay好易

ppp

佢地根本唔驚勇武行動,仲好興奮
俾大量和理非街坊圍屌度氣谷住谷住先最好玩

敏華都唔係黃。。。。

佢地想引人對峙
今日冇人衝 曬足一日0ot

加速到50年後

同柒婆唔friend

好似啲人買唔起名牌係喥話名牌貴咁

一直都講緊肯表態就係黃

push

拖咗架寶馬，話佢漏油
入面有急救物資

梗係啦，當年朗豪坊嘅出現， 打擊咗旺角好多色情事業， 黑警當然係恨之入骨啦

咪就係話得man wah 呢啲藍店囉

alternatew

唔講得架？
做乜鳩

朗豪坊個老細係黃

無錯，不過和理非手足要識得睇時間收隊。

我覺得班狗一扯旗就好走，如果唔係佢地又TG又亂拉人都係手足既損失。

其實想入咪入MTR 由地底個出口入，一樣入到

唔緊要，過幾日再用錢，狠狠懲罰佢地

ching 句野有啲問題
我哋以為你話得敏華呢啲黃店

好過表態做藍店同埋唔表態唔出聲
blocked

個M字夠黃

黑警: 好嬲好嬲

高質製作

adidas 都叫黃店？

呢個真 多個人表態就多個同路人
有人認同先係最寶貴

舊年向共產黨投降

唔信

又要鬥黃
真係想問由幾時開始
"黃絲"係代表上前線/捐錢/貼文宣
唔通三樣都無做就係藍絲?

朗豪坊心諗 大把人爭住租 驚屄你咩

心態正確

繼續搞商場啦死黑警

不戰而屈人之兵
個個假期都咁就好笑
話出嚟洗錢都唔得

但入面得大財團同藍店
班撚屌真係撚死藍商

邊有黃店呀

牛涮鍋係咪黃

要改變抗爭手法

防暴 攬炒經濟

太興集團

可以 keep 住熱度風氣
我係要黃圈，唔止經濟咁簡單

手足最愛M記

be water
真係唔想再有手足受傷

第日再幫襯囉，吹咩？

2788又贏

去晒沙田

逸東酒店個老闆持有朗豪坊

鷹君集團唔算係藍 最低限度公司無高調撐狗
同埋主席個大女就直頭係深黃 佢打理嘅逸東酒店到今時今日都堅持俾空間員工表達政治意見 所以藍絲群體不嬲都將鷹君當黃咁看待

逸東酒店呢個外牆廣告 應該都好刺激到政權嘅神經

頂層細店有好幾間
細心睇會見到牆身有文宣

我當買位貼文宣

係，雖然朗豪坊唔係佢管，但係都唔係藍高層管。
其實如果上頂唔黃，保安都唔敢趕警察走，趕完多數出事

一芳
(應該算係黃

牛涮鍋冇表態喎
間集團個底細建制到不得了 又支持送中條例 又投票比林鄭
但係老板係表態支持示威者
所以自己判斷啦

人人唔同消費能力點比